[
    {
        "randomId": 598
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ibuka hakurya",
            "option_1": "Isha mu ibanga",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Utuzu tw'abashumba",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Utuzu tw'abashumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kenyera tubyine urumasha",
            "option_1": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Agafuni mu mushike",
            "option_4": "Agahinda mu nda",
            "correct_answer": "Agafuni mu mushike"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inkota y'ishyari irahigira mu ishyamba yonyine",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Umununi ku itabi",
            "option_3": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_4": "Igitare",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Narabudoze ndabudanagira nabukubise ku ngoma ya Rukatiriza",
            "option_1": "Umuziha w'inzovu",
            "option_2": "Ubutanda ku muvure",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Agatonyanga",
            "correct_answer": "Ubutanda ku muvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera Nyiraforongo",
            "option_1": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Agacuma",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira imbuga nayiharuye ku ngoma ya Gahindiro n'ubu ntiramera akatsi",
            "option_1": "Inkumi yiba",
            "option_2": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ikiganza",
            "correct_answer": "Ikiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndi mugufi nyirazo",
            "option_1": "Amamera n'ifu",
            "option_2": "Umusore warongoye",
            "option_3": "Umununi ku itabi",
            "option_4": "Igicaniro; igisabo",
            "correct_answer": "Igicaniro; igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera Nyamuniga wa Muko",
            "option_1": "Urugo",
            "option_2": "Inkuba mu rugano",
            "option_3": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_4": "Amaguru y'umusambi",
            "correct_answer": "Ikinyoro cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nasanze nyamunsi yasa inkwi munsi y'inzira",
            "option_1": "Inkono y'itabi",
            "option_2": "Gusitara ku ibuye",
            "option_3": "Inyamanza",
            "option_4": "Igisura",
            "correct_answer": "Inyamanza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira inka iheta ibitugu igasimbuka urugo",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Urubariro",
            "option_3": "Imodoka mu muhanda",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    }
]